{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62628&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 S"
    },
    "text": "夜間の待室利用運営は20時から02時まで行います。 バイク同好会の会員の皆様のために客室割引イベントを実施しています。 チェックアウトは午後 4 時に設定され、十分な休憩時間を提供します。 すべての客室に冷蔵庫にはコラーゲンマスクパックが備えられています。 ロビーの入口にはコーヒー豆マシンが設置され、訪問客に温かいコーヒーを一杯提供します。 ご予約いただいた客室によってペイバック50%割引クーポンが支給されるか、5千ウォンクーポンが支給されます。 クーポンは退室後、自動的に支給されます。 駐車場は正門の駐車場、建物の裏側の裏門の駐車場、建物の外部空き地の駐車場が使用でき、計20台の駐車施設を保有しています。 最寄りの地下鉄は温陽温泉駅で、近くには民俗外岩村と牙山競技場、新ヨンファ地区の繁華街があります。 客室の内部施設としてはTV、ヘアドライヤー、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、IPTV、浴槽、卓上と椅子、鏡、アメニティが備えられています。 フロントおよびその他の施設では外部駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は20時から02時までです。"
        },
        {
            "question": "バイク同好会の会員の皆様向けの特典はありますか？",
            "answer": "はい、バイク同好会の会員の皆様向けに客室割引イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫とコラーゲンマスクパックが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒー豆マシンが設置されており、温かいコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約した客室には、どのようなクーポンが支給されますか？",
            "answer": "予約した客室によっては、ペイバック50%割引クーポンまたは5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門の駐車場、裏門の駐車場、外部空き地の駐車場の3か所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は温陽温泉駅です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには民俗外岩村、牙山競技場、新ヨンファ地区の繁華街があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはTV、ヘアドライヤー、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、IPTV、浴槽、卓上と椅子、鏡、アメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設では駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、フロントや他の施設では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 421
    }
}